Реализовать программу которая будет получать в качестве аргумента командной строки путь к директории, например "D:
/movies". Записать в текстовый файл структуру папок и файлов в виде, похожем на выполнение программы tree /F. Пример:

Amon Amarth

|-----2004 - Fate Of Norns

| 01 - An Ancient Sign Of Coming Storm.mp3

| 02 - Where Death Seems To Dwell.mp3

| 03 - The Fate Of Norns.mp3

| 04 - The Pursuit Of Vikings.mp3

| 05 - Valkyries Ride.mp3

| 06 - The Beheading Of A King.mp3

| 07 - Arson.mp3

| 08 - Once Sealed In Blood.mp3

|

-----2016 - Jomsviking

| 01 First Kill.mp3

| 02 Wanderer.mp3

| 03 On A Sea Of Blood.mp3

| 04 One Against All.mp3

| 05 Raise Your Horns.mp3

| 06 The Way Of Vikings.mp3

| 07 At Dawns First Light.mp3

| 08 One Thousand Burning Arrows.mp3

| 09 Vengeance Is My Name.mp3

| 10 A Dream That Cannot Be (feat. Doro Pesch).mp3

| 11 Back On Northern Shores.mp3

| 12 Death In Fire 2016.mp3

| 13 Death In Fire (Live).mp3

-----2019 - Berserker

01 Fafner's Gold.mp3

02 Crack the Sky.mp3

03 MjFlner, Hammer of Thor.mp3

04 Shield Wall.mp3

05 Valkyria.mp3

06 Raven's Flight.mp3

07 Ironside.mp3

08 The Berserker at Stamford Bridge.mp3

09 When Once Again We Can Set Our Sails.mp3

10 Skoll and Hati.mp3

11 Wings of Eagles.mp3

12 Into the Dark.mp3

Если в качестве параметра в программу передается не путь к директории, а путь к txt файлу по образцу выше - прочитать
файл и вывести в консоль следующие данные:

- Количество папок
- Количество файлов
- Среднее количество файлов в папке
- Среднюю длину названия файла
